又一個人血饅頭IG Shop

望撚住佢由$250改去$350一盒
係日本買口罩有無可能咁貴
藥妝有貨嘅都係最貴$100一盒
仲要扮哂有良心只收成本
仲話自己拒食人血饅頭
好撚嘔心呀 你咪食緊囉
各位幫手report

Money is devil